[開心大發現]習維尼最強班底參上

我無野講

小豬唔係林奠咩

毛主席個光頭似小豬嘛

好撚似

林鄭收左起度